想搵私補

就黎考DSE，依家先識得黎驚
我知太遲，各位唔好屌得太大力

窮撚一個，比唔到太多
但真係想搵一個教到我野，因為DSE殺到，希望認真對待

想搵補英文同數學既 最好兩樣一齊教 因為時間難就

有意tg我

今年dse...?

太早啦 未係時間溫書

下年大把時間

而家先溫 俾埋答案你都記唔切啦on9

仲有成年時間邊會遲

唔好咁啦各位
我知衰喇

想幫你 不過唔知點幫
雖然英數兩科都補得 但你時間無多

又冇時間又冇錢...
明年請早

時間又無錢又無 穩鬼補

知衰就下年再黎啦 咁短時間可以追得返既話你根本唔使靠人 如果唔得既話搵黎都哂氣

畀唔到太多 仲想補兩科主科
仲要話時間難就
而加唔洗返學有幾難就
心態又無 死到臨頭先搵人幫你

如果你係窮又有心補 早啲開聲我肯定你起呢到搵到人平平地幫你

你係靚女另計

如果你aim攞2既 可以平平地幫你

樓主tg有相喎 巴打們可以狗衝